屋企人接受唔到我嘅過去

咩過去 一家人點接受唔到都係一家人

講d 唔講d

但唔講嘢真係好難受
明明幾分鐘前仲係有講有笑

12/4 冇刷牙就去瞓覺

瞓係隔離聽到佢係到嘆氣 個心好蘿蘿攣

伴侶定屋企人呀

屋企人 一齊瞓

過一晚無事
放心

巴打你畀屋企人消化下先
唔好急
訓一覺先啦

做人情婦/ sp

唔知你個屋企人係指有血緣，定係同你結左婚

如果係講同你結左婚嘅屋企人，即係你另一半，咁係你抵死

血緣關係 家姐

你有勇氣坦白已經係最艱辛既第一步
再比啲時間大家消化
一家人好快會會冇隔閡

加油

出櫃？

多謝你啊

講d唔講d 點知

屌你老母又唔講咩事

無事既，我啊哥之前衰過坐過一排，依家屋企人都係無事有講有笑雖然唔知樓主咩事，但我相信愛你既人一定會接受你既過去，只係要少少時間啫。

係震撼架啦 過一兩個禮拜提返啦 唔好唔提 到時個衝擊細左可以再講真心說話

介唔介意講下咩過去

搵sp ?

做過雞落過仔

班垃圾見你係女就唔會屌你講d唔講d

如果你平時同佢關係都好好，咁佢會嬲同未接受到係好正常
因為關心你同錫你先會咁

兩姊妹邊有咁多隔夜仇
大家冷靜一兩日，搵個機會同佢好好傾下
同佢講清楚自己都後悔，亦都冇再做過同樣嘅事咁
同埋呢兩日見到佢唔理你好唔開心
最後一定會原諒你

加油樓主

講d唔講d 屌你老母

#36 做乜鳩

即係call g

做第三者

屌你個閪猜迷語？講你就講啦

一次坦白，一段經歷，就令到佢懷疑識咗十幾廿年嘅你？
之前試過做屋企入面嘅異類未？

好撚煩
猜燈迷咩而家
不如問下人想唔想知先再講

唔講咩事 咁你地都討論到

雞蟲？

樓主仲要唔要sp

好少事啫

唔好意思 都係想聽下意見
同埋我自己都諗緊

點解你又唔接受番人地價值觀係唔容忍呢樣野

點解唔搵個stable嘅

咁你係唔自愛喎
接受唔到都正路啦下話
咁污糟

第一下聽到咁反應好正常，唔通重讚你叻咩，btw過多幾日冇事

我係你家姐就以後衫褲分開洗，唔會share用任何化妝品
我自己知咩事啦

抵撚死
臭雞仲想人當冇事咁對你？
你冇病下話

一時要時間接受啫，佢應該係嬲你唔識自愛

其實我自己都知
我都未接受到自己咁污糟
不過已經係以前 依家已經無掂呢啲嘢好耐

其實都係 不過就係好難受咁

唔怪知得一開頭扭扭擰擰唔撚肯講咩事

原來喺做免費雞

好撚污糟

仲要求人地接受你該解你，可唔可以唔好咁天真

我喺你家姐即刻趕你出門口，一陣惹曬啲性病過嚟

覺得係樓主你心入面都接受唔到自己嘅過去

先將人地少少既signal放到咁大

你話“好多”個 又真係難啲接受

我係你家姐就叫你以後食飯用公筷 衫褲你自己手洗

冇用，你曾經做得出
姐係你思想裡面個價值就係咁
你個人接受到呢種價值
咁就注定咗你係某一類人
唔係話你錯，冇對錯好講其實
只係唔同類就係唔同類
你永遠冇得要求人地用同類眼光看待你
佢地可以接受你嘅話，咁係你好彩

污糟呢d野係跟你一世
唔係而家無 就可以當無事
你要為自己的過去負責任
人地接受唔到係正常

臭雞學咩人識男朋友周圍傳播性病

臭雞
比人屌到生性病
我係你屋企人都唔撚接受你啦

臭雞

都唔知你開post嚟把撚
講啲唔講啲
上連登都冇人check到你係邊個啦
如果你唔想比人屌就唔好開post
你係開post嘅就起碼交代番成件事啦
人地起碼先比到啲意見你

唔差在搵多個
ME啦

BTW如果我有細妹家姐係咁真係會頂住個心

死賤人

有冇諗過係你家姐唔想你出嚟害人？貪玩爛屌就搵返D中年阿叔拿拿臨埋單咪出嚟害人啦

其實無論你做過乜，小至ONS搵SP做人情婦，大至傷人坐監⋯
最初聽點都會難接受，佢都係人，佢有佢既情緒會唔開心，會希望唔係真。但屋企人嘅深厚感情同關係勝過一切，遲啲佢overcome左自己情緒，就會做返支持你嘅後盾。情況好似愛回家個池富以為佢個仔係gay咁

從良呃個男朋友返黎，女人真係易做

既然選擇左好多個sp，依家都無做
就唔使拎出黎講啦
唔通想人讚你 好叻呀，無再搵sp喇

你家人都答左你：無咩好講
心照啦
上黎講 連登仔咪只會話你臭雞

根據佢所講
其實佢現任都係呃蝦條
不過樓主覺得冇所謂
之前先話咩以前係咁而家唔係
轉個頭已經露出犯賤本相

最慘係佢家姐
有良心自然心痛屋企人
但個妹又繼續作踐自己
而且個妹自撚私
淨係想人地接受自己
冇諗過改變自己

Agger，所以有啲嘢唔係真係過咗去就過咗去
接受到嘅只係大方啲，或者對呢方面相對開放啲
拍拖結婚對象唔接受可以由佢
但係如果對象係屋企人嘅話，屋企人都只能夠面對(逃避都改變唔到係屋企人)

比人調教完黎

講真如果我係你家姐
寧願你唔好同我講你既經歷

Keep住同個男仔一齊啦
千祈唔好放自己出返pool啊
咁樣就少一隻臭雞

你自己個名已經答咗你

你男朋友知唔知？

去驗身驗血啦
唔好害左你家姐呀免費雞

樓主留TG慢慢傾?
我BOOK好一間靚景酒店房
可以靜靜地傾心事

屌真喺好撚噁心

你自己一直迴避問題唔肯講咩事，即喺你自己都覺得有問題講唔出口啦

仲喺度等人估，見有類似嘅又冇咩人屌，仲有人支持

即刻開估想人安慰你同情你，諗住可以圍爐取暖，將件事淡化合理化

不存在的

條路自己揀仆街唔好喊，做過嘅野就跟你一世，永遠悔疚點解自己嗰時咁戇鳩，獨在痛苦中活下去

一日係雞 一世都係雞呀
想屋企人原諒你？早啲去投胎啦

唔爭在加埋我啦

知

自己玩完返黎仲要想人接受你
咁大個人自己承擔返後果

呢啲臭雞畀人發現咗仲想上嚟扮可憐博同情
臭雞見一個狙擊一個

死臭雞

認真幾錢Q？我出$10000

咁即係都係呃蝦條。

條仔：反正都畀咁多人屌過，唔爭在我。屌到厭就中出即飛。

樓主：反正做左咁耐咁多次免費臭雞，唔爭在做埋宜次。

兩個天生一對啦，絕配！

敬祝
早日結婚

多謝

老實講我寧願你唔講
你講咗人哋都唔知點咁
人哋好似要無啦啦接受你嘅價值觀
抗拒係非常正常
我寧願你唔講自己食返算

所言甚是 唔該你

同幾多SP搞過都好，關屋企人咩事，做咩無啦啦要講俾屋企人聽，你都ON99

略略爬佐文
感覺絲你都唔係好接受自己

我諗你決定同家姐坦白 應該都掙扎過
你重視佢 會對佢既反應有期望 想佢可以接受你
但佢既反應又出乎你所料

但我諗又唔可以咁快下定論話佢唔接受既
可能係呢件事太衝擊佢 佢一時三刻未消化到

香港人永遠企喺道德高地話人， 出去上下論壇 睇下app， 就知幾多人搵sp/ptgf。 其實唔係啲咩大問題，全世界都好正常， 只係香港人講一套做一套， 其實幾個月換一次男朋友都係做緊同一樣嘢。

班狗公八婆咪自己笑埋一份lo

有時有啲嘢自己食一世仲好
你自己有機會自我修正返
你對返人哋非常好

唔會因為你嘅自私想同人坦白
講完改變人哋嘅價值觀
因為你而家俾人知左其實好慘
如果佢係你另一半通常一係接受
一係無啦啦自己價值觀自降要求
一係有條刺分開
唔係咩？
你不如講下你而家諗住點算仲好

[member]有過好多sp

好多人都講得好啱啊
屋企人就一定要接受？？？
同一屋人都可以有唔同價值觀
以正常嘅價值黎睇做人sp
就係污糟邋遢
係永遠都唔會接受得到
你要人地當冇事發生過根本冇可能
你自己做過 就要承受返個後果
同埋你咁濫果時有冇諗過
你家姐你屋企人係幾咁愛錫你先
而你卻不懂自愛
你令佢咁失望 你仲想佢點？
唔通要佢安慰返你轉頭話唔緊要啊
有冇咁蠢咁天真啊

俾啲時間佢消化下啦 佢可能未必即時了解到點解你之前會咁做。。。

反而擔心你一方面要面對屋企人
另一方面又係度俾啲人話你
會唔會令自己更難受？

你收聲啦

正 當妳係肉便器咁屌 諗起自己條女係公廁 塊西比幾多條撚入過 仲唔知有無帶套 特別易射

屌你老母 臭雞 你快撚啲收皮好過
都咁濫 做埋ptgf 影下裸照 搵下錢好過啦 唔好害屋企人啦

我係你家姐以後食野一定用公筷

衫都分開洗, 你自己拎個盤手洗, 唔好共用一部機

咩野時代呀,扑野好撚平常姐
同屋企人講把撚咩

所以做乜鳩

算啦，我以前條女屋企係 基督教 ，
佢父母都係對方第一次，
但以前條女又係同你一樣做雞無分別，
係雞係公廁。

既然你覺得結婚之前同唔同男人上床都無乜問題，
啲男人亦會覺得其實反正你都咁撚隨便，
屌撚完你屌撚到你厭就搵第２個，
可能你唔撚會信，
可能你會覺得佢而家好愛你，
不過屌到你／屌你屌到厭就會搵新歡，
反正其實你自己都係咁既人，
無話岩定錯，分分鐘可能係你既價值觀入面，
拍唔拍拖都可以同對方上床？

如果真係咁，
根本同ＳＰ無乜分別，感情都唔撚洗要。

每個人都有黑暗面，
好多時無乜必要比人知，
如果你想比人知，
就好應該明白其實有人會接受唔到自己。
（例如我黑暗面係隨時可以抽出第六人格出黎發顛／斬對方，
以前控制唔到，而家學習緊同佢相處，
其中一個誘發我既原因係因為以前條臭雞仆街女）

乜都好，唔比人屌都屌左咁多鑊，
反正都墮落左，
比人呃多幾次應該都無乜所謂（可能你都咁諗？）

至於啲男人／男仔，
就希望你唔好搵啲純情到仆街既埋單，
無謂如果你撞著個好似我咁有隱性ＤＮＡ既，
你同佢坦白又忍唔到大話既話，
分分鐘斬開你幾碌都似。

最後，好咁多ＳＰ屌過記得定期驗下身，

紅斑狼瘡根據我現實生活觀察所得，
通常都係啲好撚濫情／濫交既人較高機率觸發到呢個病，
當然我唔係想咒鳩你有，

不過你根本都唔撚會知屌你／比你屌個個對方有乜撚野病，
有都唔會話你知，
通常都係屌撚左你先算。

以後好自為之啦
上網啲人最多都係比下意見你，
係時候你自己返返去現實自己面對你自己。

污漕到呢

以前以前
最好同埋男朋友坦白，比佢選擇接唔接受你既過去
呃人一世自己都唔安落

屌那星真係正一死臭雞
接受到既人通常同你隻死臭雞一樣 閒閒地都幾個SP
咁班臭雞狗公出面都搞慣野 先可以話咩而家搵sp好正常之類覺得無問題

btw真係求下你咪撚拍拖結婚搵人埋單 害鳩咗人

回頭是岸

唔想講就咪撚開post. 咩事都唔解釋清楚，都唔知點撚同你分析。

驗左愛滋 梅毒未

一雙玉腕千人枕 半點朱唇萬客嘗

真男人

吃得咸魚抵得渴
當初係你自己唔潔身自愛先
唔好怨人地唔接受你

笑撚死樓主講既野正正係佢自己 但反而講到人誤會佢咁

好多sp既女多數好撚豬西
掂既靚既駛撚搵sp咩
仲要話好多
食得你既質素唔駛講
是但係個人，有條j就屌到你
有sp執到啦你
有男人會同你埋單先算啦

連你自己都接受唔到自己
點叫人地接受你？
係就大大聲聲同你家姐講 我爽過 你係咪少忽肉？

人地為咗屌你先同你一齊都覺得無問題
咁嗰個係你sp定男朋友啊
我係你家姐都會覺得你d價值觀有問題
係未真係做開慣免費雞 唔識自愛返

食屎啦死臭雞

She is

點解唔做雞, 反正都係比人屌

樓主放心啦 家人會接受嫁

因為冇得揀家人

樓主小學俾十一哥搞過菊花?

點解咩都講都可以傾到上熱門？

你on9?
唔想人講不如一開始唔好開post

收皮啦

結論 靚就做ptgf(雞) 柒就做sp
樓主真人柒

臭g

0分 重作

咁人地答搵sp嗰陣你類咩似姐直情就係搵sp

0分重作

同樓主一樣有啲不能說的秘密 好想同媽咪講，但係知道講咗佢會對我好失望，所以決定繼續扮返佢心目中嘅乖乖女
利申 冇SP

收爹啦，呢個唔係圍繞你嚟轉㗎 ，淨係識得喺度嗌辛苦，問點算

自己做錯嘢，自己承擔啦

每個人都有自己既價值觀 只係咁啱你既過去 同你家姐既價值觀相反 可能佢只係一時之間接受唔到
對自己信任既人坦白 要有好大既勇氣先可以 樓主其實已經好叻

收皮啦屌你老母講啲唔講啲

真嗰下真係唔知講咩好

不做情人

認真回

你喺連登講呢啲一定比人屌係雞架喇

每個人都有過去既 好又好唔好又好
老土啲講 無過去就無而家既你
你無錯過 而家就唔會變好 呢啲叫錯誤中學習
但過左去就唔好提啦
自己奶完野改左變好左自己知就算 同人講把撚咩

今次都係學習既過程黎既
以後記得唔好再同人講

1999

好肯定你男朋友都係當你係肉便器
用完即棄
呢啲野呃唔到人
做過人地SP既一世都係淫娃
邊有人肯同你埋單

做咩要人接受你
唔接受唔得架咩

即係做雞啦

如果我知道我個女咁樣我都會接受唔琴

優豬黎既，梗係暪一世啦
有時做人唔需要咁坦蕩蕩既

有sp都算
仲要有好多個sp

話唔定一齊瞓一晚就叫屋企人